我以後唔撚上連登 睇消息睇tg好過

成班on撚9比流言搞到自己清自己場

By：黃之峰 facebook 現場 18:17

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

自己諗下 又話有人係狗鐵入面做 話將會關機快，人地點解要話比你知，話比你知佢有咩好處

就正如何d咩有朋友係做警員 前線散仔 鳩放d流料出黎就知個瘋傳 人地做狗點解要同你講內幕消息？？？。 自己諗下啦 而家d狗係想拉晒你班含家產呀 比內幕消息你做乜鳩呀

屌 真係好撚柒嬲 係咁先啦連登 已經比人帶晒風向淪陷埋。下一個高登

屌你老母臭閪

一班散水撚係度誤導班冷氣軍師,
到最後邊個會信,咪出面果班唔係現場既人囉

真係好撚嬲 上得台唔該就唔好挾啦

算尻數啦師兄

平台係咩重要咩？想當初連登都係淨土架

無分析能力做羊群歷史只會重演

散啦散啦 散晒佢 由得香港人健忘既特性發揮 然後 中共全面接管 冇眼睇

睇住連登淨土變成咁 再上都冇意思

屌你地 日日吹到黑

癱瘓機場目的已達，唔撤退想同防暴隊響機場開戰？

唔好以為撤退等如失敗，如果唔撤退，可能已經拉曬，你可以唔信特區警察夠膽拉過萬人到深圳拘留，但假如真的發生，你捱住等國際譴責特區政府，唔知幾時放你返香港，一句香港唔夠監倉深圳幫忙，已經夠佢爭取時間玩死你。仲有好多更毒的計劃唔可以公開講。
總而言之你而家對面果個係共產黨，無咩野手段做唔出，彷8964熄燈斷手機訊號，等一千幾百甚至一萬幾千人失蹤，隨時可以發生。派內奸滲入然後捉人都做左，仲有咩野做唔出。